有無人近排俾「靜電」電到怕？

天氣一凍左，掂下門柄都啪一聲，仲要係痛個隻

用鑰匙掂左先

買左個防靜電鑰扣，又真係隔一陣又著哂燈

惦到D金屬野, 電器野都會 影印機呀SCANNER都會

以前都無試過咁勁，坐得耐張櫈真係有火花，痴鬼線

我都係帶係身

我一年四季都有靜電

掂一掂牆身先就搞掂

邊到有得賣

完全冇中過

可能我唔夠膠啦 一凍就feel 到，啲毛「樹」起哂

淘佬幾蚊個，值得買，嚴重影響生活

原來有d 咁既野

已經電到每次掂金屬都要停一停鼓起勇氣先敢掂

我都係
開公司門會慣左用銀包隔住黎開

ME2 次次地鐵入閘都電

我用指甲掂左先

仆街d閘機真係好痛，上次電到八達通都扔埋落地

屌你同我一撚樣嘅

幾時出新故

我都係

試過一縮打左去人到

買左你會發覺啲無黎啦更嘅地方都會有電

係咪打丁太多

我會參考下你總結出嚟嘅觀點